hi五月31200點好友

雖然好友post一定人少d，照開。

🤣 完全無人

睇今個月千升？

好出奇？

倉未起好
下星期加到去15萬張就正式開車